香港建築討論]就商場而言，最靚是咪中環置地

大鄉里今日出省
發覺置地個內部結構好有空間感，加埋中層個cafe位 令到好英式feel
而中庭部份梯式上昇好開揚 令人好relax

反觀較新嘅商場，食盡哂空間，感覺上真係連間鋪都cheap啲

負皮完講下點解都得掛

討論下啫

其實時代都有好多空間
但唔知係咪太高
次次都覺得唔太舒服

行屯門啲廣場最唔舒服
轉黎轉去 會迷路

你去佢個車場行下就知
渣車都唔知點入去好